差人做嘢

話說今朝早返緊工嗰陣……突然間有位軍裝阿Sir喺後門行左入黎左望右望…… 我都驚一驚以為發生左乜嘢事……